岩岩係街角撞到一年前表白過既女神

明明成年冇講過野
佢竟然仲記得我
仲問我近況
仲約好一齊食飯

真係好撚開心
個心真係要彈出黎
個刻既心情真係一世都唔會忘記
開心到頭都痛埋
仲要係好撚痛
而家已經痛左5分鐘

想問下食止痛藥有冇用

打個飛機先

已經打到出血

募兵

高質提問post

冷靜!食餐飯咋!

我女神唔係d咁既人

我一世人第一次同女神食飯

佢係咪做緊保險

都話佢唔係d咁既人

第一次亦都係唯一一次

The first and the last

想收兵

有一次我已經心滿意足

其實做兵我都制

你仲當佢女神你就輸！

買定點

我淨係想做佢手下既天兵天將
輸都唔緊要啦

一要點食到一餐飯
我可以用我成世人工去買點

兵役

鈴鈴
熟悉既鐘聲又響起

咁似電車男劇情嘅

愛馬仕

恭喜巴打
食粥食飯睇今次